\beginsong{Vocazione}[
by={TM: Pierangelo Sequeri},
index={Era un giorno come tanti altri},
sr={Mt 9, 9},
]
\meter{4}{4}

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: |\[C/F C/G]|\[C/F C/G]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
|\[C]Era un giorno \[G]come tanti |\[F]altri\brk\ e quel \[G]giorno Lui pas|\[C/F]sò. \[C/G]
|\[C]Era un uomo \[G]come tutti |\[F]gli altri\brk\ e pas\[G]sando mi chia|\[C/F]mò. \[C/E]
|\[A-]Come lo sa\[E-]pesse che il mio |\[F]nome\brk\ era \[G]proprio quello,
|\[C]come mai ve\[G]desse proprio |\[F]me\brk\ nella sua \[G]vita, non lo |\[C/F]so. \[C/G]
|\[C]Era un giorno \[G]come tanti |\[F]altri\brk\ e quel \[G]giorno mi chia|\[C/F]mò. \[C/E]
\endverse

\beginchorus
|\[A-]Tu \[G]Dio, |\[F]che conosci il \[G]nome mio,
|\[A-]fa' \[G]che, |\[F]ascoltando \[G]la tua voce,
|\[C]io ri\[G]cordi dove |\[F]porta la mia \[G]strada
|\[C]nella \[G]vita all'in|\[F]contro con |\[C/F]te. \[C/G]
\endchorus

\beginverse
|^Era un'alba ^triste e senza |^vita\brk\ e qual^cuno mi chia|^mò. ^
|^Era un uomo ^come tanti |^altri,\brk\ ma la ^voce quella |^no. ^
|^Quante volte un ^uomo con il |^nome\brk\ giusto ^mi ha chiamato,
|^una volta ^sola l'ho sen|^tito\brk\ pronun^ciare con a|^more. ^
|^Era un uomo ^come nessun |^altro\brk\ e quel ^giorno mi chia|^mò. ^
\endverse

\beginverse*
\ifchorded
{\nolyrics Finale: |\[C/F C/G]|\[C/F C/G]|\[C]}
\fi
\endverse
\endsong
